鄧氏賣港賊死全族!

元朗？

係全部呀
完全未聽過有手足姓鄧!